岩岩$159 All in左ARKK

將啲錢交托左俾契媽
依加個心安樂晒
熄機訓教

Del apps

呢位師兄封左頂 樓主你自己睇路喇

多謝你接貨

燈撚到

股災

全年高位$159

Ark幾時買futu

廿年高位$159

高追師

All in 燈契媽
洗唔洗去到咁盡呀

屌又燈

支持樓主
半年前intel西冧
我問人會揀而家接intel飛刀定揀高追當時破頂嘅Tsm
班傻閪淨係識笑人點會揀而家破頂高追tsm

早咗入。。。
150入安全啲，
雖然會上200

今日高位

樓主誠實，好過D人成日話十幾蚊入左

無問題，一個月後上二百

過一排又會有人話早知159 入arkk 啦

爺輪唔收水
睇唔到原因個市會跌
個市唔係有泡沫，暴漲嘅股價只係反映緊瘋狂放水導致貨幣貶值

依加實體經濟嘅重點係失業率跌到落4%就小心睇路

支持 敢高位訓身俾契媽既都係真契仔

升30%即放
再轉投消費品股/etf
契媽都要幫我含撚

兩個禮拜後返嚟睇

Ching 消費品股/etf 有咩推介

你見我高J arkk黎緊生死未卜仲敢問我攞推介

可能佢係想睇下邊隻唔好買入。

ARK入面的股 = 人類的將來

至少係我同你嘅將來

$1 aLL in ? 倉又唔貼都係搏俾人屌

Including 一堆中概股

唔可以否認

ARKK仆大街 你買其他股冇diversity仆得仲勁
出面魚翅撈飯你都有罐頭鮑食
出面食樹皮你都仲有塊面包頂住

真 要買緊係買破頂股 點會買仆直股
邊有咁多公司番到身

Arkk定Arkf好

其實all in係吹水
但都佔成副身家10%唔少啦

151

放心跌幾多 都升得返

長揸跌幾廿蚊都未驚啦

點解咁衝動唔等回調先買 NASDAQ 琴晚已經轉緊燈，起碼打個95折
不過你長渣又冇咩所謂既

有時等得黎
到時的0.95 可能仲高過今日

之前135 都跌過落120
一個月後已經150

不過cathy好似話20% 佢已經達左標

159有貨，150再溝

摸頂師DLKH

佢講緊大市跌20%
唔係arkk跌20%
大市跌20%嘅話arkk跌30-40%都有份

幾時入貨好

而家入🥲

上兩次回調都係跌10％左右
我睇140可以入了

都係果句，老美一日唔收水
個市只會繼續升
因為呢啲唔係泡沫，而係反映緊美元貶值

彈得好快，未必到

你都係唔好再立flag啦

跌樓未

其實你地炒股晚晚睇住個市已經錯撚左
識炒股嘅根本唔洗晚晚睇
唔會睇圖，甚至不問價入
入左亦唔撚洗下下mon實佢升跌
睇得最多嘅係財經新聞同國際局勢
明就明 唔明就繼續晚晚mon實做你地嘅day trader

唔溝等幾時

就算長線都要分注入 確保升勢

跌時入係安全過追漲 起碼自己唔會係摸頂個嗰

連燈

樓主入得靚

半年後再串佢

個個都係馬後炮話高j
有信心就入嫁啦 理鳩佢高唔高
support 樓主

大家睇路啦，十年期國債收益率上升左唔少，再上就會再回調

咁咪坐耐啲
假設佢係長線

留名等arkk $170再笑樓主買得少

時間問題 美股肯坐就得

GME都可以係有生之年返家鄉？

廿年後會唔會上到400

仍然能送你 兒時玩具
老地方抱著一起安睡

真係有信念就月供喇
一炮咁入，驚係人之常情

樓豬呢幾晚睡眠質素如何

晚晚睇av
唔記得左睇個市sor

態度正確美股日日訓教唔睇市日日賺

All in 左幾多先

股神

唔係上連登睇到啲post都唔知跌左幾日

all in就厄你
大約買左一個月人工

靚價

均價幾多？

LM

15x 唔記得exactly
總之就依加嘅所謂高位

契媽都變西女人

sh 啦

又唔係得佢跌

133貨仔 就到岸

Sh

睡得很甜

跌得嗰1成姐

由舊錢放埋一邊一年半載算

樓主睇左咩國際局勢

細佬我扣埋其他index, etf, bitcoin
其實仲有6成cash
其實放係到都一樣每日蝕緊
但真係r撚晒頭唔知放邊 買樓又唔夠
今日睇左一轉啲commodity
屌真係冇野係好似股票咁 長線升得咁consistent我睇10年圖隻隻都發上發落咁

樓主需要社工幫助嗎？

笑到我死

r u ok?

人生的風景 親像大海的風湧
有時猛 有時平
親愛朋友你著小心
人生的風景 親像大海的風湧 有時猛 有時平 親愛朋友你著小心

人生的風景 親像大海的風湧
有時猛 有時平 親愛朋友你著小心

GME我會驚
ARKK咪坐下

gme我都有1股係手

走啦
呢個台唔啱你

月供盈富好好咩屌

摸頂師

樓主訓成點?

樓主在嗎?

你幾錢貨

ARK契媽封神言之過早

樓主

樓主還好嗎？

dnlm燈死契媽仲入嚟貓哭老鼠

樓主年尾賺到笑

買得arkk就唔預短線啦

屌你老母

正確答案

我都話上面條仆街封左頂 樓主唔信我？

、

恭喜

sh 日日睇無意思
應留意時事新聞國際局勢

a u still ok bro?

訓醒未

樓主近況如何

Still here?

唔睇好arkk
不過好欣賞你個心態
最緊要係閒錢

樓主訓得舒服嗎？

1/3姐

牙木買既港股全部俾中共追擊

「契媽」眼光獨到，新近增持的移卡（9923）、平安好醫生（1833）和眾安在綫（6060）

妖股ETF

新手一隻都冇聽過

Gme 高過 Arkk

gme 妖股
轉頭去110

樓主究竟喺邊

我148, 而家都係打萛留比個孫

未撚驚過

買定香檳5年後開

連登仔1個星期係長線

日日開apps睇仲係蝕緊，安心訓教

希望樓主只係9up

臭雞還錢呀

臭雞

90蚊應該有短暫支持

樓主上黎報下平安
我估你都係訓唔着架喇

短暫

127 1股幾時返上去

樓主仲係度嘛?

三條一

均價143 哭撚左

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

del app。。

輸服晒

除咗恭喜之外我都唔知講咩好

而家做緊特價，可以撈底

希望樓豬有止蝕

安心上路

真正嘅跌浪可能就嚟出現, 樓主可能仲未開返部機

冇事嘛？

契媽賺夠想幫下人

樓主呢還好嗎

樓主還好嗎

你最近還好嗎

放心..SH.

ath 159.7 樓主點做到

諗起唔買樓改ALL IN滙豐篇文

樓主仲健在嗎?

健在？

All in DRN 啦

好彩樓主仲訓緊

cls

ifc?